灣仔元氣執笠瘋狂慶祝區

有冇人fc
個太子女陷害香港
執一間算少👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

執左1個月了

執灣仔 大埔又開一間 有咩用

大埔果間好食

依間野企圖陷害香港應該死全家

你點知的

我做神秘顧客

都未開 你又7左

又咩第一次柒姐

好多次了

我樓下果間唔好執
我曰日食

朗豪坊元氣都執左

吃豆？

港灣嗰間？

🤫👆🏻

遠東金融中心個間執未
見啲人遊行完直接入去食

揸住杯Starbucks 去遊行

🇩🇪《全球馬格尼茨基法案》
💥💥💥仲欠15000呀!💥💥💥
(呢個唔係上次簽嘅德版人權法案)

想德國凍結嗰 d侵犯人權者嘅資產(特別係中國共產黨)，並禁止佢哋進入德國? 咁仲唔快d 去簽?!! 💪💪💪

簽完記得叫埋一家大細、親友、手足、街坊一齊簽呀!!! 👨‍👩‍👧‍👦👭👬👵🏻🧔🏻👴🏼

圖文教學：

簽個德國名

推

樓豬點睇文科黨吃了屎